Bijna abrupt verlieten zij een groep en doorgegeven aan de fernery en stond, treurende als één van de exotics, haar armen hangen aan haar zijde, de gouden hart stijgende en dalende op haar schoot langzaam en zwaar.
